話撚咗7500一定升架啦

買咗7200個d傻仔上定天台都得

屌你老母大戶又托市

根本港股好撚妖

頂唔緊啦好似

幾時放

起碼見10先啦

連登仔好鍾意鳩up

7500

你咪放長雙眼囉

冇10都唔放啦

大戶俾位大家入貨啦

上星期最高去到9.49，上到10真係唔奇

冇7500, 朋友有。佢都係睇10 先放。

牛軍唔抵得入嚟負皮

9蚊啦

九蚊幾仲好似有得升

係咪唔應該hold多過2個交易日 ?

有機會咩？

呢個時勢，咩都有可能喎。

我9.2入左好灰

牛軍呢，出嚟回答下我

食左未?